芒亨rise 目前已知出現魔物

全部根據我睇宣傳片得出
新龍
1.人魚龍
2.鐮鼬龍
3.怨虎龍
4.天狗獸
5.河童蛙
6.傘鳥
舊龍
1.狗龍家族
2.水獸
3.青熊獸
4.夫魯夫魯
5.影蜘蛛(?
MHW都有嘅
1.火龍
2.毒妖鳥
3.飛雷龍
4.蠻顎龍
5.泥魚龍
6.搔鳥
唔知仲有冇漏 歡迎補充

咁大件事都冇人講

[鐵定留守]Monster Hunter Rise (3)

6位數會員真係個撚個都on9冇例外

真係冇人講？

mhr未發售已死

真

咁和風唔係無嵐龍同泡泡龍吓話

我唔信有雄火無雌火

雷狼同迅龍

出霞龍整隱形裝啦

呢2條實有啦 只係未睇到有

MHw都有啦